呢啲仆街幾撚時死

932542x9 打過去屌撚曬佢全家

推比全世界見到

推

推
各位巴打自由發揮

依啲正屎忽鬼。
推

推到全部連燈仔都見到

咁小氣?

呢啲真係應該仆街死

做咩整個x，呢啲撚樣做得出怕咩人知

你咁搞笑
打幫你推上紅館開show

過主啦